一齊黎祈求阿侵要輸

連登仔一齊出力祈求阿侵要輸！
連登仔一齊出力祈求阿侵要輸！
連登仔一齊出力祈求阿侵要輸！

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸輸